[四月新番] JoJo的奇妙冒險 Part4 36話

【STAFF】

原作：荒木飛呂彥（集英社JUMP COMICS刊）
導演：津田尚克
系列導演：加藤敏幸
總演出：高村雄太
系列構成：小林靖子
角色設計：西位輝實
替身設計&動作作畫監督：三室健太
次要角色設計：石本峻一
道具設計：寶谷幸稔
美術設定：青木薰、長澤順子
色彩設計：佐藤裕子
美術監督：加藤惠
攝影監督：山田和弘
編輯：廣瀨清志
音響監督：岩浪美和
音樂：菅野祐悟
動畫製作：david production

【CAST】

東方仗助：小野友樹
広瀬康一：梶裕貴
虹村億泰：高木渉
岸辺露伴：櫻井孝宏
空條承太郎：小野大輔

每逢週四華納會出預告

每逢週五11點半直播

每逢週五12點後生肉

熟肉發佈區

今集op有特別野

熟肉

首op好好J

係 吉良最後個下

jojo都冇人討論

果邊推到第四頁

你話高登定呢度另一個po

高登 不過jojo本身都唔多新人入坑

係 真係可惜

op 好型啊啊啊 同三部尾果陣一樣 好正

Loop咗勁多次個新ver op

我都係 型撚到

好正呀，好彩我一早唔記得哂劇情，今集睇到扯旗

明明幾乎冇新畫面

又係boss能力影響op
唔知會唔會有仗助反擊版

唔知個細路點破呢

已經破左

等多幾集
—跑過睇

等唔切啦 一更新就忍唔住

你個名

下集正式boss戰
但亦代表就嚟做完

好似得39集

差唔多啦 都最後一戰
期待第五部睇布加拉提[

希望唔好咁崩

仲有三集埋尾應該夠哂時間用，希望畫面唔好好似第三部尾二個集大戰崩到仆街啦

又係時候睇多次

準備迎接第五部

Jojo真係好正 但我好多朋友都話接受唔到個畫風 但我覺得好正

最好睇既boss戰黎啦

今日先得閒睇
首op正撚到

如果再有修復版就正 不過應該冇咩機會

😸危殆bb一鍵留名！！

好想快d有第7部

做到第6部咋

firm左會出晒6部？

好撚正

第一部個op好似剩係見到頭6部畫面

第三部出時話過有計劃出到第6部

徐倫

流氓巨星

唔止嘅 如果計埋依個

無意中見到..........痴撚線

第四部boss戰真係冇乜bug可言，真係最精彩既一場

更新第37集未
就黎頂唔順 想睇漫畫

用盡哂能力但又唔會過哂火

最好睇

你咩網睇 琴日都更左

比OP洗左腦
Break Down Break Down

巴打搭時光機返黎？

睇d鬼佬對op反應好正

你早人黎？炸左邊個返返黎

第七部未開始睇果時覺得會唔會好悶嫁

但係睇落 會覺得入面既對話好似比其他jojo內容正

齊貝林

"結果誰都無法知道…因觸網而彈起的網球會落到哪一邊，就是因為這樣，人們才會希望「女神」真的存在。如果祂真的存在的話，不管最後的結果如何，我都能坦然接受啊"

同埋總統對話果到都係

中段無啦啦搵耶穌比較悶同沙男變左敵役比較難接受
前後都唔錯
最尾睇迪奧屌打主角真係幾爽

我好期待sex pistol個6隻嘅配音
係火車個度

好期待壯烈成仁

同b.i.g

而家bits the dust喺早人身,咁佢算唔算可以任意殺人

殺完人照常生活>比人迫出能力>炸死 返返一個鐘前
殺個條友唔會死 但係炸死個條友都係會死

應該係除非唔係

睇大總統瘦身先正

其實早人想番save point就要不停增加犧牲者，直至搞掂吉良吉影咁就一舖贏番哂，但係有冇睇漫畫嘅人都估到佢一定係贏到，但係點贏到先係重點...DoRaRaRaRaRa....DoRa!

新op真係好正

正確做法：

兩團黑火係第七部講嘅漆黑意志

留名

殺意之波動

本身話出6部姐,有添食咪拎出來講囉

隻killer queen變咗僕人咁